\begin{figure}[htbp]
    \dirtree{%
    .1 gsight-be.
    .2 .mvn\DTcomment{Konfigurace Maven wrapperu}.
    .2 frontend\DTcomment{Vaadin šáblony}.
    .2 src.
    .3 main.
    .4 java.
    % .5 cz.cvut.fit.gsight.
    .5 /**/gsight.
    .8 config\DTcomment{konfigurační třídy}.
    .8 controller\DTcomment{restové kontrolery}.
    .8 dto\DTcomment{transformační třídy}.
    .8 enums\DTcomment{enumerační třídy}.
    .8 exception\DTcomment{handler s výjimkami}.
    .8 repository\DTcomment{repozitaře pro DB komunikaci}.
    .8 service.
    .9 chat\DTcomment{logika pro chatovací službu}.
    .9 document\DTcomment{správa dokumentů}.
    .8 view\DTcomment{frontendové komponenty}.
    % .5 GsightApplication.java\DTcomment{Hlavní spouštěcí třída}.
    .4 resources.
    .5 keys\DTcomment{klíče pro cloud}.
    .5 application.yaml\DTcomment{hlavní konfigurační soubor}.
    .5 logback-spring.xml\DTcomment{konfigurace logování Logback}.
    .3 test.
    .4 java.
    .5 /**/gsight.
    .8 it\DTcomment{integrační testy}.
    .9 ollamachat\DTcomment{ollama chat testy}.
    % .6 GsightApplicationTests\DTcomment{Testovací třída pro aplikaci}.
    .2 .gitignore\DTcomment{git ignorované soubory}.
    .2 .gitlab-ci.yml\DTcomment{definice pipelines pro CI/CD}.
    .2 compose.yaml\DTcomment{konfigurace Docker služeb}.
    .2 Dockerfile\DTcomment{gsight-be Docker konfigurace}.
    .2 gsight\_entrypoint.sh\DTcomment{gsight-be Docker entrypoint}.
    .2 lombok.config\DTcomment{Lombok konfigurace}.
    .2 mvnw\DTcomment{Maven wrapper script pro Linux}.
    .2 mvnw.cmd\DTcomment{Maven wrapper script pro Windows}.
    .2 ollama\_entrypoint.sh\DTcomment{Ollama Docker entrypoint}.
    .2 pom.xml\DTcomment{Maven build konfigurace}.
    .2 README.md\DTcomment{příručka ke spuštění aplikace}.
    }
    \caption{Struktura projektu gsight-be}\label{code:struktura}
\end{figure}